做政府部門啲廢工

做到個人好廢 定係本身個人廢
一個人廢既定義又係咩
日日係到排文件

睇你追求啲咩
你放工咪有得玩囉

人地出面成日OT

剩返兩個月約 驚出返去做唔黎

政府九成都續既 冇得續只能話你唔好彩

屌我都唔知係我做得慢定真係咁多野做
死頂住日常野交到差
啲monthly 野堆哂喺度

係一開始就講左無得續 個個都係咁

人工幾高？同出面差幾多？

九成以上都有得續㗎喎